# ldap fet per Marc Sánchez
# ASX-m06 Curs 2020 - 2021

ldap20:editat

al ldap20:base se lo ha possat un passwd de manager xifrat i la base s'ha canviar a mdb.

Ordre per arrencar:

docker run --rm --name ldap.edt.org -h ldap.edt.org --net 2hisx -p 389:389 -d isx48090422/ldap20:editat 

# Cal fer el dnf install dels paquets openldap




